{
    "Incorrect username or password": "用戶名或密碼錯誤",
    "Please verify your account.": "請驗證您的帳戶。",
    "Your account is inactive. Please contact with admin page to get more information.": "您的帳戶處於非活動狀態。請與管理頁面聯繫以獲取更多信息。",
    "Successfully logged out": "成功退出",
    "Verify": "核實",
    "SIMPLE LIFE - Register Account": "SIMPLE LIFE  - 註冊帳戶",
    "Registered Successfully": "註冊成功",
    "Updated Successfully": "更新成功",
    "Your password: ": "你的密碼：",
    "You should change password after login.": "您應該在登錄後更改密碼。",
    "Reset password": "重設密碼",
    "Sent mail successfully.": "已成功發送郵件。",
    "Email does not exist in system.": "系統中不存在電子郵件。",
    "Cannot send mail.": "無法發送郵件。",
    "This product was not found.": "沒有找到該產品。",
    "Please check in an appointment.": "請辦理預約。",
    "The Email can not be empty.": "電子郵件不能為空。",
    "The Email must be a email.": "電子郵件必須是已注冊電子郵件。",
    "Email": "電子郵件",
    "The Username can not be empty.": "用戶名不能為空。",
    "The Username was exist.": "用戶名已存在。",
    "The Username contains invalid characters.": "用戶名包含無效字符。",
    "The Phone can not be empty.": "手機號碼不能為空。",
    "The Phone was exist.": "電話已存在。",
    "The Phone contains invalid characters.": "手機包含無效字符。",
    "The Phone must be 8 characters.": "手機必須是8個字符。",
    "The Email was exist.": "電子郵件已存在。",
    "The Password can not be empty.": "密碼不能為空。",
    "The Password too short.": "密碼太短。",
    "The Wrong password": "錯誤的密碼",
    "The Re-enter Password can not be empty.": "重新輸入密碼不能為空。",
    "Sex": "性別",
    "Username": "用戶名",
    "Password": "密碼",
    "Re-enter Password": "重新輸入密碼",
    "Role": "角色",
    "Phone": "電話",
    "Appointments": "預約",
    "Appointment": "預約",
    "Create Appointment": "創建預約",
    "Update Appointment": "更新預約",
    "Delete Appointment": "刪除預約",
    "Appointment booked successfully.": "預約成功。",
    "There are services in progress.": "有服務正在進行中。",
    "There are courses in progress.": "有課程進行中。",
    "Appointment updated successfully.": "預約成功更新。",
    "Appointment deleted successfully.": "預約已成功刪除。",
    "There is an appointment in progress.": "預約正在進行中。",
    "Staff of this appointment is in progress.": "這預約的工作人員正在工作中。",
    "This appointment in progress.": "這項預約正在進行中。",
    "This appointment is completed.": "這項預約已完成。",
    " cannot be null.": "不能為null。",
    " does not exist.": "不存在。",
    " is not in the past.": "不是過去。",
    " must be a date after Time.": "日期必須在時間之後。",
    "Subject": "主題",
    "Client": "客戶",
    "Store": "店鋪",
    "Time": "時間",
    "Check Out Time": "離場時間",
    "Service": "服務",
    "Course": "課程",
    "Waiting": "等待",
    "Progressing": "進行中",
    "Completed": "完成",
    "Abort": "中止",
    "Select": "選擇",
    "Status": "狀態",
    "Appointment Type": "預約類型",
    "Appointment Time": "預約時間",
    "Check In Time": "報到時間",
    "Staff": "職員",
    "Description": "描述",
    "Service Listing": "服務列表",
    "Select Course": "選擇課程",
    "Select Service": "選擇服務",
    "Service\/Course Name": "服務\/課程名稱",
    "Action": "行動",
    "Save": "儲存",
    "Cancel": "取消",
    "Check In": "報到",
    "Delete": "刪除",
    "Home": "首頁",
    "Overview": "概述",
    "Appointment Listing": "預約列表",
    "of": "的",
    "Add new": "新增",
    "Add Service": "新增服務",
    "Add Course": "新增課程",
    "Appointment Status Color": "預約狀態顏色",
    "Success": "成功",
    "Missing": "缺席",
    "Appointment Overview": "預約概述",
    "Calendar": "日曆",
    "Search": "搜索",
    "Type": "類型",
    "Month": "月",
    "Check Out": "離場",
    "Intend Time": "預算時間",
    " minutes": "分鐘",
    "Total Intend Time: ": "總預算時間：",
    "Edit": "編輯",
    "Send email successfully. Please check your email": "成功發送電子郵件。請檢查您的電子郵件",
    "Can not send email. Please contact with admin.": "無法發送電子郵件。請與管理員聯繫。",
    "Your email not exist.": "您的電子郵件不存在。",
    " can not be empty.": "不能為空。",
    " contains invalid characters.": "包含無效字符。",
    " must be the email.": "必須是電子郵件。",
    "  too short.": "過短。",
    "Wrong password": "密碼錯誤",
    " was exist.": "存在。",
    "Reset Password": "重設密碼",
    "Enter your registered email below, We will send you a new password": "在下面輸入您的註冊電子郵件，我們將向您發送新密碼",
    "Confirm": "確認",
    "Language": "語言",
    "English": "英語",
    "Chinese": "中文",
    "Remember me?": "記住賬號？",
    "Login": "登錄",
    "Forget Password?": "忘記密碼？",
    "Login Page": "登錄頁面",
    "Log In": "登錄",
    "Sign Up?": "登記？",
    "Sign Up Page": "註冊頁面",
    "Sign Up": "註冊",
    "Registered Successfully!": "註冊成功！",
    "Now, you can login on app.": "現在，您可以在應用程序上登錄。",
    "\" . $module . \"": "“。$模塊。”",
    "\" . ucfirst($module) . \"": "“。UCFIRST（$ MODEM）。”",
    "' . $module . '": "\\'。 $模塊。 \\'",
    "' . $module . ' Listing": "\\'。 $模塊。 \\' 清單",
    "Add New": "添新",
    "' . $module . ' name": "\\'。 $模塊。 \\' 名稱",
    "Showing": "顯示",
    " to ": "到",
    " of ": "的",
    "entries": "資訊",
    " will be at the store in a few minutes.": "將在幾分鐘內到達。",
    "About ": "關於",
    " ago.": "前。",
    "Cache is cleared": "緩存已清除",
    "Active": "現職員工",
    "Inactive": "非現職員工",
    "Pending": "待辦的",
    "Error": "錯誤",
    "My Profile": "個人資訊",
    "Log out": "登出",
    "Simple Life - Administration": "Simple Life - 管理",
    "Profile": "個人資訊",
    "Languages": "語言",
    "Notifications": "通知",
    "New": "新的",
    "Before": "前",
    "Thanks and Best regards!": "謝謝！",
    "Course Management": "課程管理",
    "Course Category": "課程類別",
    "Course Voucher": "課程服務券",
    "Create Course Category": "創建課程類別",
    "Update Course Category": "更新課程類別",
    "Delete Course Category": "刪除課程類別",
    "Create Course": "創造課程",
    "Update Course": "更新課程",
    "Delete Course": "刪除課程",
    "Course Category created successfully.": "課程類別創建成功。",
    "Course Category updated successfully.": "課程類別成功更新。",
    "Course Category deleted successfully.": "課程類別已成功刪除。",
    "This Course Category cannot delete because has active courses belongs this type": "本課程類別無法刪除，因為此類型課程已激活",
    "Service type name": "服務類型名稱",
    "Course name": "課程名稱",
    "Price": "價錢",
    "Course Listing": "課程列表",
    "Name": "名稱",
    "Created At": "建立於",
    "Updated At": "更新於",
    "Reset": "重置",
    "Course Category Listing": "課程類列表",
    "Course Category name": "課程類別名稱",
    "Dashboard": "報表",
    "This action is unauthorized.": "此操作未經授權。",
    "Invoice": "命令",
    "Appointment Statistics": "預約統計表",
    "Total": "全部的",
    "Appointment(s) In Progress (Today)": "預約（S）正在進行中（今天）",
    "Revenue\/Month": "收入\/月份",
    "Invoice Earning Chart": "訂單收入圖表",
    "Appointment Statistical Chart": "預約統計圖表",
    "Documentation": "文件",
    "Content": "內容",
    "Submit": "提交",
    "Client Management": "客戶管理",
    "Client Types": "客戶類型",
    "Clients": "客戶",
    "Create Client": "創建客戶",
    "Update Client": "更新客戶",
    "Delete Client": "刪除客戶",
    "Add Service For Member": "為會員添加服務",
    "Add Course For Member": "為會員添加課程",
    "Client Type": "客戶類型",
    "Create Client Type": "創建客戶端類型",
    "Update Client Type": "更新客戶端類型",
    "Delete Client Type": "刪除客戶端類型",
    "Updated successfully": "更新成功",
    "Avatar Updated successfully": "頭像成功更新",
    "Client updated successfully.": "客戶端成功更新。",
    "Client deleted successfully.": "客戶端刪除成功。",
    "Cannot updated! It seems the price of this course or voucher is too old. Please create a new one.": "無法更新！似乎本課程或服務券的價格已過時。請創建一個新的。",
    "Course edited successfully.": "課程成功編輯。",
    "Course deleted successfully.": "課程成功刪除。",
    "Signed successfully.": "成功簽名。",
    "Client using this course.": "客戶使用本課程。",
    "Course has been removed from Course progressing list.": "課程已從進展列表中刪除。",
    "Service deleted successfully.": "服務已成功刪除。",
    "Client using this service.": "客戶端使用此服務。",
    "Service has been removed from Service progressing list.": "已從服務進度列表中刪除了服務。",
    "Client type created successfully.": "客戶類型成功創建。",
    "Client type updated successfully.": "客戶端類型已成功更新。",
    "Client type deleted successfully.": "客戶端類型已成功刪除。",
    "This client type cannot delete because has active clients belongs this type": "此客戶端類型無法刪除，因為有活動客戶端屬於此類型",
    " must be a numeric.": "必須是一個數字。",
    "  must be greater than 0": "必須大於0",
    "Quantity": "數量",
    "Voucher": "服務券",
    " must be an image.": "必須是圖像。",
    " must be 8 digits.": "必須是10位數。",
    " extension must be one of the following: jpeg, png, jpg, gif, svg.": "擴展必須是以下之一：JPEG，PNG，JPG，GIF，SVG。",
    " extension must be one of the following: xlsx, xls, csv, ods": "擴展必須是以下之一：xlsx, xls, csv, ods。",
    "Member Type": "會員類型",
    "Avatar": "頭像",
    "Client type name": "客戶類型名稱",
    "Finish": "結束",
    "Using": "使用",
    "Choose File...": "選擇文件...",
    "Client Listing": "客戶列表",
    "Import Client": "上載客戶",
    "Client name": "客戶名稱",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Client information": "客戶信息",
    "Address": "地址",
    "Birthday": "生日",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Client Account": "客戶帳戶",
    "Signature": "簽名",
    "Add Course For Client": "為客戶添加課程",
    "View Appointment": "查看預約",
    "Appointment Progressing": "預約進展",
    "Check In Appointment Here": "在這裡檢查預約",
    "History": "歷史",
    "Search Course": "搜索課程",
    "Code": "代碼",
    "Start At": "開始於",
    "End At": "結束於",
    "Updated By": "更新",
    "Search Code": "搜索代碼",
    "Remaining": "其餘的",
    "Total Price": "總價",
    "E-sign": "電子簽署",
    "Course Information": "課程信息",
    "Total Quantity": "總數量",
    "Remaining Quantity": "剩餘數量",
    "Invoice Detail": "訂單詳情",
    "Create Voucher": "創建服務券",
    "Add Voucher": "添加服務券",
    "Please Select Course": "請選擇課程",
    "Remarks": "評論",
    "Add": "添加",
    "Add Service For Client": "為客戶添加服務",
    "Search Service": "搜索服務",
    "Services": "服務",
    "Service Information": "服務信息",
    "Please Select Service": "請選擇服務",
    "Client Type Listing": "客戶類型列表",
    "Client Type name": "客戶類型名稱",
    "to": "到",
    "Choose file": "選擇文件",
    "Update Avatar": "更新頭像",
    "Email address": "電子郵件地址",
    "Full Name": "全名",
    "Update Profile": "更新配置文件",
    "Invoices": "發票",
    "Service added to invoice successfully.": "服務已成功訂購。",
    "Service added to invoice failed. Please try again.": "已添加訂單失敗的服務。請再試一次。",
    "Course added to invoice successfully.": "課程已成功訂購。",
    "Course added to invoice failed. Please try again.": "課程添加到訂單失敗。請再試一次。",
    "Aborted successfully.": "成功中止。",
    "Can not purchase this invoice. Please check again": "無法購買此訂單。請再檢查一次",
    "This invoice is empty": "這個預訂是空的",
    "Paid successfully.": "成功付款。",
    "Deleted successfully.": "成功刪除。",
    "Paid": "有薪酬的",
    "Draft": "草案",
    "Money to be paid:": "要支付的錢：",
    "Purchase": "購買",
    "Close": "關閉",
    "Are you sure?": "確定？",
    "You  will not be able to revert this!": "你將無法恢復這個！",
    "Has the client paid yet?": "客戶是否已付款？",
    "You will not be able to revert this!": "你將無法恢復這個！",
    "Quantity must be greater than 0": "數量必須大於0",
    "Tel": "電話",
    "Fax": "傳真",
    "INVOICE": "發票",
    "To": "到",
    "Invoice code": "發票代碼",
    "Purchase\/Abort At": "購買\/中止時間",
    "Creator": "建立者",
    "Product": "產品",
    "Amounts": "金額",
    "Go to Purchase": "購買",
    "Invoice Listing": "訂單上市",
    "Invoice Type": "發票類型",
    "All": "全部",
    "Total:": "全部的：",
    "Invoice Code": "發票代碼",
    "Client Name": "客戶名稱",
    "Invoice Creator": "發票建立者",
    "Access Control": "權限控制",
    "Update Access Control": "更新權限控制",
    "Access control updated successfully.": "訪問控制已成功更新。",
    "Roles": "角色",
    "Create Role": "創建角色",
    "Update Role": "更新角色",
    "Delete Role": "刪除角色",
    "Commission Rate created successfully.": "成功創建的佣金率。",
    "Commission Rate updated successfully.": "佣金率已成功更新。",
    "Role deleted successfully.": "角色刪除成功。",
    "Role created successfully.": "角色創建成功。",
    "Role updated successfully.": "角色更新成功。",
    "This role cannot delete because has users belongs this role": "此角色無法刪除，因為用戶屬於此角色",
    " must be greater than 0": "必須大於0",
    "Target": "目標",
    "Rate": "比率",
    "Role name": "角色名稱",
    "Rate(%)": "速度（％）",
    "Update Commission Rate": "更新佣金率",
    "Role Listing": "角色上市",
    "Update": "更新",
    "Commission Rates": "佣金比率",
    "Create Commission Rate": "創建佣金率",
    "Service Management": "服務管理",
    "Service Types": "服務類型",
    "Service Voucher": "服務券",
    "Service Type": "服務類型",
    "Create Service Type": "創建服務類型",
    "Update Service Type": "更新服務類型",
    "Delete Service Type": "刪除服務類型",
    "Create Service": "創建服務",
    "Update Service": "更新服務",
    "Delete Service": "刪除服務",
    "Service type created successfully.": "服務類型成功創建。",
    "Service type updated successfully.": "服務類型已成功更新。",
    "Service type deleted successfully.": "服務類型已成功刪除。",
    "This service type cannot delete because has active services belongs this type": "此服務類型無法刪除，因為具有活動服務屬於此類型",
    "Service name": "服務名稱",
    "View Service": "查看服務",
    "Intend Time (Minute)": "預算時間（分鐘）",
    "Service Type Listing": "服務類型列表",
    "Service Type name": "服務類型名稱",
    "Settings": "設置",
    "File Manager": "文件管理器",
    "Setting": "設定",
    "Setting Basic": "基本設置",
    "Can not send email. Please check your Email config.": "無法發送電子郵件。請檢查您的電子郵件配置。",
    "Email Setting": "電子郵件設置",
    "To configuration the site email and SMTP": "配置網站電子郵件和SMTP",
    "Website Setting": "網站設置",
    "To configuration the website": "配置網站",
    "Appointment Setting": "預約環境",
    "To configuration appointments": "配置預約",
    "Commission Rate Setting": "佣金率設定",
    "To configuration calculate commission": "配置佣金計算",
    "Language Setting": "語言環境",
    "To manage system language": "管理系統語言",
    "Appointment Config": "預約配置",
    "Timer (Minutes)": "計時器（分鐘）",
    "Commission Rate Config": "佣金率配置",
    "Company Income": "公司收入",
    "Person Income": "個人收入",
    "Service Rate": "服務薪金率",
    "Email Config": "電子郵件配置",
    "Host": "主持人",
    "Port": "接口",
    "Protocol": "協議",
    "SMTP Server": "SMTP服務器",
    "Email from address": "電子郵件-地址",
    "Email from name": "電子郵件-名稱",
    "Test Send Mail": "測試發送郵件",
    "ISO-639-1 Code": "ISO-639-1代碼",
    "Website Config": "網站配置",
    "Logo": "標識",
    "Open File Manager": "打開文件管理器",
    "Background Login": "背景登錄",
    "Stores": "分店",
    "Create Store": "創建商店",
    "Update Store": "更新商店",
    "Delete Store": "刪除商店",
    "Store Listing": "商店列表",
    "Store name": "分店名稱",
    "Open\/Close Time": "開放\/關閉時間",
    "Location": "地點",
    "Users": "用戶",
    "Create user": "創建用戶",
    "Update User": "更新用戶",
    "Delete User": "刪除用戶",
    "Update User Role": "更新用戶角色",
    "Update Basic Salary successfully.": "成功更新基本工資。",
    "Update Basic Salary failed.": "更新基本工資失敗。",
    "Calculate Salary successfully.": "成功計算薪水。",
    "Calculate Salary failed.": "計算工資失敗。",
    "Bulk Calculate Salary successfully.": "散裝成功計算薪水。",
    "Bulk Calculate Salary failed.": "散裝計算工資失敗。",
    "User created successfully.": "用戶成功創建。",
    "User updated successfully.": "用戶成功更新。",
    "User deleted successfully.": "用戶已成功刪除。",
    "User": "用戶",
    "Create User": "創建用戶",
    "User Listing": "用戶列表",
    "User name": "用戶名",
    "Total Salary": "總薪水",
    "Basic Salary": "基礎工資",
    "Salary": "薪金",
    "Update Basic Salary": "更新基本工資",
    "Salary Information": "薪資信息",
    "Staff Name": "員工名稱",
    "Personal Total Sales Income": "個人總銷售收入",
    "Total Company income": "公司總收入",
    "Payment rate": "付款率",
    "Sale Commission": "銷售佣金",
    "Service rate": "服務率",
    "Service Commission": "服務佣金",
    "Company Income Commission": "公司收入佣金",
    "Total Commission": "總佣金",
    "Total Salary:": "總薪水：",
    "Invoice of This Month": "本月的預訂",
    "Supply History Service": "供應紀錄服務",
    "Price of Service": "服務價格",
    "Create Service Voucher": "創建服務券",
    "Update Service Voucher": "更新服務券",
    "Delete Service Voucher": "刪除服務券",
    "Create Course Voucher": "創建課程券",
    "Update Course Voucher": "更新課程券",
    "Delete Course Voucher": "刪除課程券",
    "Voucher created successfully.": "服務券成功創建。",
    "Voucher updated successfully.": "服務券成功更新。",
    "Voucher deleted successfully.": "服務券成功刪除。",
    "Start day": "開始日",
    "Course Voucher Listing": "課程服務券列表",
    "Update Voucher": "更新服務券",
    "Image": "圖像",
    "Service Voucher Listing": "服務券列表",
    "Services In Progress": "服務進行中",
    "Courses In Progress": "課程進行中",
    "Bulk Calculate Salary": "批量計算工資",
    "Go Back": "回上頁",
    "Go to Appointment Listing": "轉到約會列表",
    "The Password must at least 1 number or 1 english letter": "密碼必須至少為 1 個數字或 1 個英文字母",
    "This appointment was deleted": "此約會已刪除",
    "Referrer": "介紹人",
    "How to know us": "如何認識我們",
    "Room": "房間",
    "Create Room": "創建房間",
    "Update Room": "更新室",
    "Delete Room": "刪除房間",
    "Room Listing": "房間列表",
    "Room name": "房間名稱",
    "Room number": "房間號",
    "Room created successfully.": "房間創建成功。",
    "Room updated successfully.": "房間更新成功。",
    "Room deleted successfully.": "房間刪除成功。",
    "Instrument": "儀器",
    "Create Instrument": "創建樂器",
    "Update Instrument": "更新儀器",
    "Delete Instrument": "刪除樂器",
    "Instrument Listing": "儀器列表",
    "Instrument name": "儀器名稱",
    "Instrument created successfully.": "儀器創建成功。",
    "Instrument updated successfully.": "儀器更新成功。",
    "Instrument deleted successfully.": "儀器刪除成功。",
    "This client has been removed from the system": "該客戶已從系統中刪除",
    "File": "文件",
    "must be an excel file": "必須是excel文件",
    "Client ID": "客戶編號",
    "Payment Method": "付款方法",
    "Create Payment Method": "創建付款方法",
    "Update Payment Method": "更新付款方法",
    "Delete Payment Method": "刪除付款方法",
    "Payment Method Listing": "付款方法列表",
    "Payment Method name": "付款方法名稱",
    "Payment Method created successfully.": "付款方法創建成功。",
    "Payment Method updated successfully.": "付款方法更新成功。",
    "Payment Method deleted successfully.": "付款方法刪除成功。",
    "Please select Payment method": "請選擇付款方式",
    "Order Creator": "訂單創建者",
    "Day of Week": "一周中的天",
    "Start Date": "開始日期",
    "End Date": "結束日期",
    " must be a date after Start Date." : " 必須是開始日期之後的日期。",
    "Comment/Remark": "員工留言/評價",
    "Remarks can only be up to 30 words": "備註最多30個字",
    "Report": "報告",
    "Treatment Information": "治療信息",
    "Date": "日",
    "Times": "次",
    "Amount": "數量",
    "Available": "可用的",
    "Export": "匯出",
    "Discount": "折扣",
    " may not be greater than 100": "不得大於 100",
    " must be greater than or by 0": "必須大於或小於 0",
    "Bonus": "獎金",
    "Total monthly sales": "每月總銷售額",
    "Extra Bonus": "額外獎勵",
    "Personal": "個人的",
    "Company": "公司",
    "Service Pay": "服務費",
    "Provide Services Commission": "提供服務委員會",
    "Next target": "下一個目標",
    "Commission": "委員會",
    "Salary Listing": "薪資清單",
    "Sales Report": "銷售報告",
    "Detail": "細節",
    "This data has been deleted": "此數據已被刪除",
    "Service Expendable Report": "服務消耗報告",
    "Cost": "成本",
    "Service Provide Report": "服務提供報告",
    "Bulk Add New": "批量添加新",
    "Comment": "員工留言",
    "Client Comment": "客戶員工留言",
    "Staff Remarks": "職員評論",
    "Monday": "星期一",
    "Tuesday": "星期二",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thursday": "星期四",
    "Friday": "星期五",
    "Saturday": "星期六",
    "Sunday": "星期日"
}
